尋判頭

有間樓上鋪租約完左要還原番間隔裝修

想睇下先幾錢

有意留tg

詳細嘅嘢可以tg傾

我

有無TG

Push

有無tg?

有興趣可以tg 我傾下要幾錢？
TG: shoprestore

做開裝修，報價/齋問問題都歡迎